如果想買leica

本身用緊a7

但心郁郁想買部leica m-e 試下

有無既打知邊到有2手買（除左肥花）

lecia fans club我又註冊唔到

同埋有d咩要注意

所有leica ccd 由家陣起有咩事都要收錢整，一換就要成萬銀. 買m240 以後既機啦.

M262(有lcd版） 幾好.
M9 樣加高iso 唔錯.

想平應該得dcfever 同hklfc.
鋪頭就貴多4-5k

A7唔好咩?

差唔多錢買黑色240，240p 或 m-d啦。
M9ccd影像唔差，但冇謂太神化ccd.
先上Flickr 睇自己鐘意乜機嘅味道

重呀
不過係自己屎忽㾗
點都想有一部

要打原因等佢批
等左幾日

唔係用緊ccd果堆一世都免費換咩

重過Leica M系咩？

機身就m重啲，金屬機身
但鏡就一定係m鏡輕便過sony

leica機我都想要
不過唔貴個d機款load得好慢
接受唔到

ps 想要m9p

咁睇黎買m240係最好

M240
2手應該咩價

見到27-30k

M240 D色 似A7 即係換左部手動既A7
我係你買部換左CCD既M9/M-E 重要搵新版既CCD (換過既CCD都有分新版/舊版,問你仲敢唔敢玩LEICA )
至於點分換左既新/舊版CCD你要爬下HKLFC

leica m typ240 : 680g (inc battery)
Sony A7rii : 640g (inc battery)
a7rii已經焦最重個部...a7仲輕啲...
不過有錢身痕咪玩囉
leica個殻的確靚過sony

之前都想入部240，諗諗下一闊三大唔掂，索性玩返部7R2算，要玩奶又得，想懶自動又得，ISO,防震加靜音拉幾級快門，始終有錢多要黎買鏡實際，屎忽痕都仲要入多3,2支奶先得喎，加加埋都唔少錢

a7 加接環用lecia鏡重量應該差唔多

買2手，。。
一個唔覺意買到CCF